# misakabench
一个来自于御坂网络的VPS的测试脚本，修改自teddysun的bench.sh

如对脚本不放心，可使用此沙箱先测一遍再使用：https://killercoda.com/playgrounds/scenario/ubuntu

## 预览

本处采用的VPS测试样机为Oracle Cloud墨尔本的AMD实例（现已封号，忠告你们别闲的没事跑测速！！！我测脚本直接被封了一个甲骨文号）

![image](https://user-images.githubusercontent.com/96560028/151930638-bf10fb0b-1107-4542-b62f-6b9ae110f7a8.png)

## 使用方法

```shell
wget -N --no-check-certificate https://raw.githubusercontents.com/mskku999/misakabench/master/misakabench.sh && bash misakabench.sh
```

## 更新日志

Ver 1.0.2 修复广州测速节点

Ver 1.0.1 删除部分境外测速节点，修改境内测速点为国际出口

## 感谢

Teddysun：https://github.com/teddysun/across

Speedtest.net https://www.speedtest.net/

## 交流群

[Telegram](https://t.me/misakanetcn)

## 赞助我们

![afdian-MisakaNo.jpg](https://s2.loli.net/2021/12/25/SimocqwhVg89NQJ.jpg)
